[香港警察英勇紀錄]最強港共英文文宣紀錄片上線喇

尋日玩標題黨比你班友屌到反皮
今次唔玩標題，用幾個鐘剪左香港警察威水史，配埋英文文宣同激昂音樂
等佢地可以威盡全世界

利申： 又係借AC，黑警唔洗查IP，我係外國

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

BGM好正好興奮

Thx 推

Shostakovich Symphony No 10 Mvt 2
前蘇聯作曲家，佢終身受共產政權迫害
傳說依首野係描寫史大林
好岩我地用

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

幫手SHARE呀！

Pish

推呀

幫手SHARE 屌曬你地

元朗好似短啲啲
拎籐條上地鐵無差狂歐都好有視覺衝擊
不過都做得100分 share share

你岩，我岩岩睇唔到果段唔記得左

818

幫手SHARE

推

Posh

光復香港，時代革命

首先字體可以改一改，好蝗feel

第二就係每段片可以長少少同加番字幕（打爆門牙講sorry)

加多d 黑警中指，黑警搵人射煙花，射tg 煙入站，屋頂高空掉煙，過期摧淚彈，元朗車箱打人，膝條打背開花，荃灣斬人傷勢，林鄭唔答英文記者是否沒中共指示不能澈回送中，北角警黑打人唔捉 ，等等

已經做得好好，但希望可以加多d資料，比全世界知道黑警幾黑暗。

會研究下有咩料再整下集

push

Push

大家好，我係第一次出聲既路人甲
我希望運動成功之餘，希望透過紀錄，拎下一代知道同欣賞文宣組既努力同高汁
所以我花左三個小時整理左香港網絡大典 一個條目 希望可以詳細記錄文宣組既努力：

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

share去twitter

訓前一推

仲有拗手同插眼

721811

正經post冇人理

條片再長啲就好了，都多謝樓豬嘅付出